點解你唔係鍾意我 又撩我 比機會我

本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽

因為你d反應好好玩

人就系咁賤格

咁你老母
甘呀

認真post

因為她很喜歡跟你成為好友

唉

你又開心， 佢又開心

Why not ?

同道中人呀

人下女人都係咁

食花生。

話唔定係你自作多情

因為比人追好爽掛？

放break 時我同其他男仔一齊轉珠佢淨係會過黎搞我 已經好多次

咁就叫有意思？

咁都唔叫？
你都係個啲臭閪嚟？

分明係引我注意

咪係 仆街

兵兵兵

收兵

肯派糧比你已經好好

當係識fd 唔好諗咁多

冇啦 完左啦

原來沒有 從來都沒有

收兵心態

收兵，利用你

因為同你熟啲又無聊咪撩下你囉

屌你老母

師兄，我都係甘

正臭閪

儲經驗值

吾系甘牙

唉女人

屌 真係好撚仆街!!

擺明想識你個fd

我

先挑釁我的人愛得比我少

無聊撩你挽 唔好諗太多喇

我屌你 我同個女仔前一個星期係咁text 依家佢hea鳩覆我 明明出過幾次街 手都俾我拖過下 跟手佢依家只係同另一男仔wtapps 咁樣開心咩？

咪撚on9啦

只因為你想太多

呢d女雞黎架
三萬蚊 過夜呀

毒撚思想堅恐怖

你到底想點

同你差唔多環境，keep住每日都有chat
之後無啦啦hea同避，過左兩個禮拜
佢宜家好似同第個一齊左

各取所需咪得囉

😩😩😩

收你做兵咋

慘

勁狗 真係勁狗 放過我啦

同你差唔多

Lm

？

就係知道ching會有咁嘅反應所以先會咁做
好似上面咁講當識frd啦

玩鳩你

收兵囉

男女都一樣

兵

我都好想有個好友

我都有同樣問

女人都係仆街

己經係佢主動拖我手都仲衰得

點解嘅